# Exercice 2 : Conversion Celcius/Fahrenheit

## Explication
> Conversion des degrès en Celcius en degrès Fahrenheit. Il y 2 variables, température Celcius et température Fahrenheit

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/test_conversion_C_to_F.png)